[雪糕]召喚食開movenpick嘅巴絲

邊隻味最好食
食嚟食去都vanilla, chocolate
同埋邊度買比較平

最好食一定係tiramisu 味

Cityu canteen 好似19蚊一球

好貴
請我食

青檸 士多啤梨 焦糖

Ac幾？

creme burle, tiramisu 同 stracciatella
penna cotta 都唔錯

咁抵屌 ac幾

Sorbet

一次都未食過

要試下啦

tiramisu 講起又想食
屎多啤你酸酸地又好正
朱古力有碎又香又濃
vanilla仲有籽 完爆得云尼拿精油果啲

但而家細盒到

好似cu同hku都有平，大概30蚊2球

下次食tiramisu先
Between諗起食過青檸味 都幾好

我又係vanilla同chocolate

Tiramisu好正

AC3 Canteen / AC1 車仔檔
成日放工去食返杯先走

食開chocolate

Tiramisu/coffee 好撚正 真係細盒左好多呀

今日食完士多啤梨味

去yahoo團購好平$199兩大兩中三小 勁抵

好撚抵

stracciatella同penna cotta未聽過
邊度有多啲款揀?
淨係知康怡AEON三樓間Pokka cafe多少少款, 但係淨得雪糕筒/杯裝

tiramisu真係好正 但係好似份量少啲咁

杯裝一定係朱古力
出去食就一定食青檸雪葩

尖沙咀海巷城好似有movenpick 間店
有好多款簡